問心唔講立場，黃色KOL有邊個外型好過黑超哥？

唔計佢立場同講嘢內容戇鳩
佢真係幾撚型

歌喉一般但有台型

泊埋翻版謝霆鋒龍心度都係型

藍撚到黑

返大陸啦 咁撚愛國

你當連登係你開咩

仲係咁傻 下次返大陸揼骨唔預你

靳民知

除眼鏡先講啦

黃屍你今日割左未？

終賠生呀
屌你老母

乜撚野
九唔搭八

隻盲狗都好吹奏？
幾時到華狗同大偉狗兩隻😂

真

呢隻真係柒🤣
但黑超堅型😎

哇屌原來咁撚矇眼
此post已完

金鐘m記都好樣過佢

咁你又誇張左

好心整整隻眼先出黎啦

😎🤏🏼—>😑

去開深圳邊間揼？

皇室假期、水立方、仲有間加州唔知乜

太平洋同東方園都好撚正
連埋皇室、水立方合稱四大場
勁多正技師

另外個兩間啲fd唔去唔知點解

其實好玩d

幾適合去做按摩

咁撚眼細都想話外型好？

黃色經濟圈根本就係一個笑話嚟

#247 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩問題 你駁唔駁到先

Y ar?😂

獻醜不如藏拙
藍屍KOL最撚型既係白兵, 唔係黑超哥, 黑超哥呢D咁既LV唔該收返埋先啦屌

一早反駁左你
係你自己扮睇唔到

駁乜鬼
又黃屍式精神勝利法？

仲有我留言對象唔係你
我只係想話你唔係黃絲姐
叫人唔使聽你對黃絲嘅批評

似足中世紀買贖罪卷咁

你鍾意點諗你嘅事
你哋班人
唔鍾意黃色經濟圈
點都會覺得佢失敗

失敗就係失敗
唔關鍾唔鍾意事

其實有成功例子
只不過你睇唔到
就算我講幾多成功例子
你都會話失敗

成功左係邊？

中共壓倒性贏到仆街wor
係班蟻民鬥黎鬥去
都叫上統計署睇數據啦

你對成功同失敗既定義係咩？
你要黃圈要推翻到政權先叫成功？
你覺得黃圈係做造坦克？

都話點講你都會話失敗

失敗唔係我話
係現實如是

你地黃絲唔係要爭取
5大訴求咩
黃色經濟圈成功係邊？

你對成功既定義係點先
你仲未回覆我
你覆左我再回應你啦

你覺得係就係？

咪答左你囉
你地黃絲要爭取5大訴求
爭取到5大訴求咪你地既成功
咁5大訴求邊樣係黃色經濟圈爭取到？
黃色經濟圈主要係飲飲食食同零售
佔香港GDP不足10%
仲要係全部所謂黃先有幾個%

你似乎連自己想點成功都未知
走黎問我

失敗冇用既野當然叫人唔好再傻啦
定你係黃色水魚圈班老千？

事實就係
中共繼續為所欲為
黃色老千發過豬頭
水魚們繼續精神自瀆

原來你以為爭取五大訴求係黃色經濟圈嘅目的
其實唔係
我地一早都知黃色經濟圈唔可以爭取到五大訴求
我地目的係改變生活習慣
減少依賴中資
你唔係黃絲你唔知好正常

黃圈其實算成功
因為依個理念改變左好多黃絲飲食習慣
好多人減少食藍店
而且有d 店因為黃圈而比人知道
唔使執之餘
仲可以開分店

至於你話水唔水魚
我之前都講過
易啲樹大有枯枝
呢啲只係少數例子

黃圈唔係只係得飲食業
仲有其他
雖然規模真係好細

副黑超係遮羞布嚟，個樣柒撚到

咪同我所講一樣都係人民內鬥
完全動搖唔到政權同佢地利益

規模好少咪啫係影響力細
又係同我講一樣

既然唔係要爭取訴求/動搖政權
改變生活習慣個意義係邊先？
係咪圍爐取暖多先？

真係型就唔洗去到邊都戴住副超啦

😑